究竟要幾可悲先會淪落到要用交友app搵男女朋友

😂😂😂😂😂
未用過都知用得嘅都係啲毒到臭嘅毒撚、搵唔到食嘅柒頭Mk同豬過朱茜嘅豬閪🤧🤧🤧🤧

push

thx for sharing

你誤會啦
仲有一班聖母係打算係入面打鳩啲FuckBoy
等佢地改邪歸正 就此埋單

pish

我信會是性母婊

性母可以
婊就不了 大陸味重

性母bitch will be better